如果你通知期比人投閒置散，有咩可以做？

得罪左老闆所以辭職
點知老闆玩野
番工無得用電腦，所有工作即時唔需要再跟
但你要番工 唔可以打機睇戲 （唔可以比機會佢炒你）

點樣過埋餘下10日

病

半粒鐘柯一次屎

點得罪法先

桌椅穩唔穩陣？
公司有無暗角暗斜易跌親？
臨尾果幾日受傷要搞工傷就唔好啦

玩下電話囉
可以點

一交信即時唔洗跟手尾係好事黎
開心都黎唔切喇

同老闆道歉
重新開始

佢炒唔炒你真係咁重要咩

點解唔可以俾佢炒你???

行行下如果跌親，叫附近的人唔好扶加叫白車。

廁所就睇下個姐有無得罪你，唔好用T 字牌廁巾。好易整塞個馬桶。

同事有無靚女/想留好關係的人？

無就正啦，無咩熟人，自己同自己傾下計。大聲又得突然細聲又得。

唔玩得手機都可以打電話掛？搵人定時15分鐘打比你一次，電話聆聲有咁大聲就用幾大聲，播首海闊天空/愛是最大權利之類。重點係唔接。播耐d 咪當聽歌。

小心唔好整到

你點得罪人？

咁撚驚就請假啦
又怕死又想抓多幾日錢

呢D時間你玩野佢仲驚

搏張爛鬼信掛

handover 都唔駛其實幾爽

照打機
邊撚個會咁無聊去管個就快走既人
炒人仲要賠錢

咁你得返幾星期，有咩俾你做呀?
仲要同你唔岩傾
多一事不如少一事
玩下手機就一日幾開心

一係自己開手機或帶自己部腦上網學下野，你下份工都要有用。一係搵下工。

返到公司，拎一疊A4紙，500張個隻, 大大隻字寫「有殺無賠」，寫既同時細細聲讀出嚟。
下晝你公司應該會叫你早啲返屋企休息，之後都唔使返。